Admin 一秒內入黎我表演殺on9仔

屌你老味玩撚完未
之前十連又係咁
次次禁最新都係你地d on9 post
當admin係狗隨傳隨到咩
成個LIHKG 俾你班on9搞彎哂

正解
第一次就好笑
第二次就on9
去到第三已經 煩到西

同意